公道啲講句momoland最正係Nancy, 排第二就一定係Jooe

Nancy拋離太遠無得講
Jooe性格開朗大方, 畀全世界恥笑反而用來做賣點結果大紅, 一定唔會黑面扮上菜
仲有聽 ah! great!就知佢叫床實叫到上哂身成村都聽到

細心啲睇發現佢跳呢part個時其實都幾有女人味

做乜撚野

清點睇yeonwoo?

唔準侮辱我女神

無可否認好靚女
但硬係覺得有啲串串地柒個種feel, 個人唔啱呢type樣

Yeonwoo ?

nancy係奸妃

ching鐘意腎b冇殺傷力個type樣

其實daisy都唔差 好似冇人like

清so understand我

好婉轉

個人覺得佢好似有d大陸味

佢有小小似Irene

不過我會排yeonwoo nancy第一

唔似

Nancy >yeonwoo>>>>>>wfc

每日都要j jooe

ahin個髮型好好睇

咁又誇張左

好犯規牙！！